究竟要聽邊盞交通燈話？

見唔到前後?
第一盞叫向前 咪前左先
然後即停